<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje de Luis Ipi침a</title>
    <link>https://luisipina.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje de Luis Ipi침a</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Fri, 08 Apr 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://luisipina.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Mi ruta de aprendizaje en LaunchX</title>
      <link>https://luisipina.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Fri, 08 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://luisipina.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>Bueno, ya tenia a침os de no haber programado (siendo que mi carrera hace mucha enfasis en esto) y quiero retomar el camino de la programaci칩n, me intereso la premisa de Launch X ya que aqui puedes salir siendo todo un Full Stack developer con la posibilidad de obtener un empleo y quisiera desarrollarme en eso.
Por el momento solo he llevado el Onboarding de Python y estoy comenzando con Backend (Mi actual trabajo me demando de mas y de plano no me dejo que llevara Front end :( ) y me dio mucho gusto saber que no tenia mis conocimientos de programacion tan oxidados jeje.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La cultura en el desarrollo de software</title>
      <link>https://luisipina.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://luisipina.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>Hola a tod@s!
Para mi la cultura de un profesional de software es:
 Responsabilidad Gusto por el autoaprendizaje Ser retroactivo Que ame su trabajo, le guste innovar y buscar siempre que se mejorar  Principalmente son estos los puntos que yo considero deben ser parte de un desarrollador, pero claro que pueden haber muchos mas :)
Nos seguimos leyendo!!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://luisipina.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://luisipina.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aqu칤 vas a leer un poco sobre mi 游뱔
 Excidit gente, si orat suo quaeque dura Calydon nata? Pars auro post stetit adfusique imis amplexus. Agmina per fabricator mittere Erymanthon habetque tot.
 Cineres Nile ipsa origine discurrunt adest Unde, et quem clausus, imo, virens quoque tales, potuit. Ingentes insilit corpore nutricis praebebat roganti licuit. Denique a vestros adulantum in bella lina parte et arte generi di igitur quis, digitis pedes.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
